點解block 人都要限數量

又唔係唔知成個連登幾多五毛同on 9仔，無啦啦講到左上限唔可以block 更多人

因為唔係咁你點會想俾月費

明知呢舊係屎仲會比錢食? 真係不了

封鎖用戶不能超過 1000 個，請整理一下。(你已封鎖了 1000 個用戶)

點解block 人都要限數量

五毛>1000